聽日考筆試有咩要注意

肥左比屋企人笑餐死

記得帶筆

多謝你提醒

記得帶出世紙

有咩用

打完冇幾耐

Pass咗啦